{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159626?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 꽃뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00にしてください。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守られなければなりません。 また、予約した人数を超える場合は追加料金が発生します。 さらにペンションに宿泊しなくても、追加人数には費用が発生します。 ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペットは許可されません。 もし付帯施設があるペンションを予約すると、追加使用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先的に処理されます。 未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。 入室案内はIPTVとWiFiを提供し、キッチンと客室は禁煙で、駐車場もあり海水浴場の近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時にして、チェックアウトは11時になります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊しなくても追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、ペンションに宿泊しなくても追加人数には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設があるペンションを予約すると追加使用料がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設があるペンションを予約すると追加使用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "入室案内には何が提供されますか？",
            "answer": "入室案内にはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くにありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 397
    }
}